做左2年男幼師 你問我答

自爆唔答

你係咪gay?

比人開發完未

家長會唔會擔心你搞女仔要求調班？

食咗幾多個同事

呢科讀degree嗰陣都應該識唔少

男人老狗去讀幼師，我係家長都唔敢俾你教

融入八婆圈子有無困難

有叫我唔好教佢個女

18:1

人妻